多啦A夢驚天大秘密

大雄在多啦A夢多年幫助之下仍未扑到静香之迷終於解開

唔好相認

笑撚左

Bam

bam la diu

唔撚係掛

btw bam

神鳥鳳凰